正如凯迪拉克前老板约翰•德•尼琛(Johan De Nysschen)所言，这些汽车无处不在，而且代表着汽车制造商最赚钱的细分市场之一，大众的需求“永不满足”。 看看阿斯顿·马丁超级强大的新SUV |Rob Stumpf |022年2月5日 
 不仅制作公司证明了他们可以在大流行的情况下推出传统的节目，而且电视网络，特别是流媒体服务在加载新节目方面也被证明是永不满足的。 电视的未来简报:2021年电视的未来如何形成|Tim Peterson | 2021年12月22日|Digiday 
 当我年轻的时候，为了“喂老鼠”，我进行了难以置信的攀登和冒险，就像阿尔·阿尔瓦雷斯(Al Alvarez)对登山者莫·安东尼(Mo Anthoine)对史诗永不满足的渴望所写的那样。 更年期是地狱。 它也让我成为了一个更好的登山者。 |abarronian | 2021年11月12日|外部在线 
 你只需要看看Dressel的YouTube页面就能发现他对统治欲的贪得无厌。 卡莱布·德莱斯尔不仅仅是下一个迈克尔·菲尔普斯。 他可能会更好。 Josh Planos, 2021年7月23日 
 当利率崩溃创造出无法满足的发行人需求时，早期的繁荣加速了。 对错过廉价资金的恐惧助长了公司债券的繁荣Aja Whitaker-Moore 
 在某种程度上，即使是看起来贪得无厌的美国消费者也会有满足的时候。 圣诞节是新的次贷|道格·麦金太尔| 2014年12月9日|每日野兽 
 也许帕比的球迷是如此的贪得无厌，他们甚至想要他们最喜欢的孩子的碎片。 《帕比·范·温克尔的崇拜》|埃里克·费尔滕| 2014年12月3日|每日野兽 
 相反，他并没有被描绘成一个碰巧是双性恋的人，而是一个胃口永不满足的人。 艾米·齐默尔曼| 2014年8月14日|每日野兽 
 这是一个对视觉世界有着永不满足的欲望的女人，她有将其捕捉到电影中的天赋。 维维安·梅尔:仍然失踪|马尔科姆·琼斯| 2014年4月24日|每日野兽 
 这本书把贝佐斯和亚马逊描述成一个强硬、贪得无厌、极度神秘的人。 杰夫·贝佐斯的妻子撕毁了她丈夫的新书|威廉·奥康纳| 2013年11月5日|每日野兽 
 人们会看到，人类因活动的能量而疯狂，追逐着那永不满足的欲望的幽灵。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 有时他整夜都在想一些问题，希望第二天能把这些问题摆在贪得无厌的老师面前。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我们对生活之外的事物的永不满足的渴望，是我们不朽的最有力的证明。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 小米毛茸茸的茎秆，也同样挑战着他们永不满足的胃口。 财富猎人; 或者，约翰·邓洛·卡特雷特的《老石头围栏》 
 每一方都只考虑自己的利益，宗教意见不过是贪得无厌的野心的外衣。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克